iPhone捷徑討論

大家有無寫開捷徑？或者有好正既捷徑分享下？
我只係知可以用捷徑直接off Wifi/藍芽（不是閒置到明日）

點做？

iOS12到App Store下載捷徑
裡面都有相關捷徑比你下，
又或者可以自己寫個捷徑出黎
幫你做一連串既動作

iOS12，下載左個捷徑先。
自己新增的話，可以見到好多唔同模組既應用你揀
可串連一D指令
一襟個捷徑就會幫你run

試下睇哩條片

入去搵好嘢啦巴打

[ios12] Shortcut集中討論

感謝巴打